懷疑有波台會員（白卡）喺旺角除褲跳舞

ban
頭先蛋蛋
有live

連屎忽都有
屌
成個小新咁

波台班人係咁

出面認咗佢
但應該未保出嚟

佢隻手做緊咩

西洋菜街一名身穿銀色褲的伯伯疑不滿市民擺放雜物阻塞道路，於是上前踢走，與市民在場口角，圍着他的市民隨後起哄，伯伯就露械及向途人揮拳，警方跑往西洋菜街後將該名伯伯帶到一旁截查。

似喇